4 ateliers de prévus
- Jouer de la musique avec un piano et des makeymakey
- Dessiner des lettres via un thymio 
- Faire suivre un parcours à créer a un thymio
- Utiliser les thymio pour se positionner sur une cible (necessite de fabriquer des bras pour les thymio)
- Realiser une arene avec un sticker cible pour faire atteindre les thymio explorateurs
- 
